# Владелец, сотрудники и их роли
Пользователи B2B-сервиса делятся на два типа: владелец организации и
сотрудники организации.

## Владелец организации и администраторы корпоративного аккаунта
Владельцем организации называется пользователь, который работает в корпоративном
аккаунте. В этом аккаунте доступна вся функциональность системы без ограничений,
нет лимита на SMS-уведомления, возможно подключить внешний SMS-шлюз и управлять
аккаунтами сотрудников.

## Роли сотрудников
Первые аккаунты сотрудников создает владелец организации. Последующие могут
создавать и другие сотрудники с правом управлять учетными записями сотрудников.

Владелец может назначить некоторых сотрудников администраторами и предоставить
им практически те же права и привилегии, что и у себя. Но также сотрудники могут
быть и очень ограничены в использовании функциональности сервиса. Например, если
владелец или администратор корпоративного аккаунта назначит сотруднику роль
«Только просмотр», то сотрудник не сможет делать в аккаунте ничего, кроме
просмотра видео от камер.